<?xml version="1.0" standalone="yes"?>
<DocumentElement>
  <Words>
    <Word>adjust</Word>
    <Sentance>I want you to adjust your attitude, mister.</Sentance>
    <Translation>asdasdasd</Translation>
    <Select>false</Select>
  </Words>
  <Words>
    <Word>adjust</Word>
    <Sentance>I want you to adjust your attitude, mistder.</Sentance>
    <Translation>لكن أنا أريدك - أن تعدّل سلوكك يا سيد</Translation>
    <Select>false</Select>
  </Words>
  <Words>
    <Word>adjust</Word>
    <Sentance>I want you to adjust your attitude, mister.</Sentance>
    <Translation>لكن أنا أريدك - أن تعدّل سلوكك يا سيد</Translation>
    <Select>false</Select>
  </Words>
  <Words>
    <Word>kkkk</Word>
    <Sentance>kkkk</Sentance>
    <Translation>kkkkkkk</Translation>
    <Select>false</Select>
  </Words>
  <Words>
    <Word>hjhjhj</Word>
    <Sentance>hjhjhj</Sentance>
    <Translation>hjhjhj</Translation>
    <Select>false</Select>
  </Words>
  <Words>
    <Word>hhh</Word>
    <Sentance>hhh</Sentance>
    <Translation>hhh</Translation>
    <Select>false</Select>
  </Words>
  <Words>
    <Word>qwe</Word>
    <Sentance>qwe</Sentance>
    <Translation>qwe</Translation>
    <Select>false</Select>
  </Words>
  <Words>
    <Word>asd</Word>
    <Sentance>asd</Sentance>
    <Translation>asd</Translation>
    <Select>false</Select>
  </Words>
</DocumentElement>